你地已經冇選擇嘅權利，無論係唔係前線都麻煩入嚟睇睇

當執法者變成恐怖分子襲擊平民，已經冇人保護到你
只有你先保護到自己

所以以下我會整合下部分我認為有用嘅資訊
原本打算整比前線手足睇，所以有啲內容未必全部人啱用
不過得閒就睇多幾篇啦，你唔知幾時用得著

亦希望咁多位老手溫故知新，同時幫小弟鑑別下我搵嘅資料會否過時或者唔齊全

非常感激好，我地馬上開始

呢part for前線手足
裝備：

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

8.13 高階護目鏡更新 (有平有貴) & 四眼仔新方法 (重開)

8.20 dgx 防割手套,袖,頸巾,電筒 &全防具圖鑑 唔該大家買裝俾連偎牆巴絲

豬嘴防具攻略更新 7093可接502蓋!! 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

前海豹部隊教你如何將隨身物品變為自衞武器

保護自己，全民VPN！

全部人都要睇
戰術 戰略 及技巧：

唔好再拘泥於儀式抗爭 要搞掂黑警只可以用一招

[重開] 行動三大原則：目的，可行性，後果

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

我地已經冇曬戰術可以用

【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

以下嘅資料較舊，可以不看

[戰術]兵種分工，戰術布陣

[關於地下化] 勇武小隊肯接受全部小隊已被監視未？

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

全部人都要睇
訓練：

懶嘅可以就咁fol呢個channel跟佢嘅指導訓練

文字版睇唔明？呢度比埋YT Channel你，仲有自衛術教你

成為特警的體能要求

幫我入黎推到所有手足做體能！

呢part for心灰意冷人士、想學下野人士
心態/自我心理調節：

[剖析前線心態] 發夢做過前線，同你講下點解前線唔肯散，同點先可以令前線散

依場運動其實有個問題好耐

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

[警世] 提防雨革老兵心態

波蘭當年點打贏共產黨

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

未完㗎

全部人都要睇
返屋企：

[FB轉] 今日荔枝角和你LUNCH有便衣狗跟蹤 再次證明反跟蹤嘅重要性

[保平安] 反跟蹤方法，做足先好出門口

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

其他需知事項：

手足已經證明咗好多次「我無嘢講」可以救你一命

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」 (文字版)

希望大家可以一齊平安返屋企。

推

Tui

push

Push

多謝樓主整合

推有用post

Thanks

好文必推